點睇駱惠寧 寧寧？

垃圾共狗

成班賣國賊